我明白大家關心頭中槍義士

但係絕對唔可以俾警賊有機會拘捕佢
示威者受傷一定會有
但如果俾警賊有線索捉佢
佢唔單只會被捕，而且仲有機會得唔到應有治療，造成生命危險
勿忘初衷: 不受傷，不被捕，不分化
就算唔可以不受傷，最少都一定要不被捕